求九龍灣SP

請問九龍灣邊度有SP牌既拖鞋賣？

Sex partner?

拖鞋牙SIR。。。